希望只係一個故事，依家係，將來都係。

呢個「故事」好值得所有香港人去聽下
會更加肯定我地做緊嘅嘢係啱

我地絕對唔可以比個結局成真
所以，堅持落去
8.18 見
光復香港 時代革命

自推

推

8.18 見
光復香港 時代革命

睇到眼濕濕

好想多啲人睇到

好想多啲人睇到
8.18 見
光復香港 時代革命

幫推

1/10連

2/10連